最近連登少左人，高登多返人

係咪回家了

肥絲過去高登呢到就多返人

因為你已經俾人封鎖左
( Show Blocked User - 好打得 )

返狗竇唔使喺度單聲喎

新年出街下嘩